聲明：石元泰博不會重回連登

因為水星逆行，木星跨欄，石元泰博決定永久離開連登